估唔到唔戴bra出街係咁舒服。。。。。。。。。。。。。

脂肪波

不嬲唔帶

男人老狗戴bra

點做到

矯形bra

Agger 矯形個鋼圈好緊 冬天落街唔著

貼膠布

羊b唔理我

yes 冬天著厚d的外套就ok

咩呀

唔知 想你關心我

我去行摩士

又行 啱啱先歸家咋我

88

男人老狗學人戴

玩咗成日攰呀